［航空業核彈］應該做，即刻做！

之前講過航空業罷工係一個核彈。

呢粒核彈一定要引爆！

呢一爆可以取回氣勢，乘勢追擊，無論全機場罷工好抑或只CX或港龍員工或機組人員罷工好，尤其係機師表態罷工最有力，迫在停機坪費都俾到航空公司肉痛，他們必須合作，大家同一條船，不容許白色恐怖和限制人身和言論自由。

這是見血封喉的一招，唔係人人懂揸飛機和服務航班。

CX同港龍嘅機師，出手啦！

推

其實依家政府就最撚驚航空，機場個啲罷工，停運
一停運就連鎖效應咁搞埋其他行業同國家

所以一定要引爆呢個核彈

五大訴求！缺一不可！

-------------分隔線------------
大家介唔介意抽少少時間幫我做份大學問卷，淨係想要100份🙏，連登咁多人，希望可以幫下手，我順便推下post，thanks🙏
Btw 連登有愛，多謝有二百幾人關心我份問卷，但要更多謝幫我填咗個廿幾位🙏 問卷有啲長，可能會用你少少時間，對唔住🙏

Push!

Push